前世殺左人，今世教語文，你問我答

幾錢人工

殺老母好閒姐
你鍾意既，殺埋我老母囉

我冇你咁賤格，我冇心殺我娘架

有人拎住枝槍逼你做